禿頭警司好靚仔，阿Sir好英勇好型，大家認同嗎？

睇住你哋無奈嘅樣子我真係好開心

我冇嘢講